［軍事探知］台灣的M60A3 TTS 應該升級改良？

等M1A2來，M60就可慢慢退一退了

數量不夠

咪搞咁多野啦屌 m60a3好舊啦，仲有堆cm11呢?全力搞砲車型雲豹，之後等到M1A2T黎，再擺入聯合兵種營好過啦。

國軍已經話改m603a重貴過買新
此post已完